{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_015302",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2292610464/nonsan-miracle-nonsan-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699026998196&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6345218&destination=%EC%9D%B5%EC%82%B0%2C+%EC%A0%84%EB%B6%81%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=35.94865%2C126.9767&sort=RECOMMENDED&top_dp=59091&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=316256668&selectedRatePlan=385693587&expediaPropertyId=71612827&searchId=8ec93ebc-3977-4a70-89df-cfad05be3ff7",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "논산 미라클"
    },
    "text": "ノンサンミラクル (논산 미라클)\n客室は清潔でリラックスした雰囲気を備えています。 論山ミラクルは立派なサービスと親切な職員を誇り、お客様のニーズと便宜を最優先に考えています。ホテルサイズ : 32個の客室チェックイン開始時間:15:00 最低チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:12:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "ノンサンミラクルの客室の特徴は何ですか？",
            "answer": "ノンサンミラクルの客室は清潔でリラックスした雰囲気を備えています。"
        },
        {
            "question": "ノンサンミラクルのスタッフはどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "ノンサンミラクルのスタッフは立派なサービスと親切な対応を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ノンサンミラクルはお客様のニーズを重視していますか？",
            "answer": "はい、ノンサンミラクルはお客様のニーズと便宜を最優先に考えています。"
        },
        {
            "question": "ノンサンミラクルのチェックインの開始時間は何時ですか？",
            "answer": "ノンサンミラクルのチェックインの開始時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "ノンサンミラクルのチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ノンサンミラクルのチェックアウトの時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "ノンサンミラクルのチェックインに必要なものは何ですか？",
            "answer": "ノンサンミラクルのチェックインには、クレジットカード、デビットカード、または現金保証金と写真付きの政府発行身分証明書が必要です。"
        },
        {
            "question": "ノンサンミラクルのチェックイン可能な年齢は何歳からですか？",
            "answer": "ノンサンミラクルのチェックイン可能な年齢は満21歳からです。"
        },
        {
            "question": "ノンサンミラクルではペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ノンサンミラクルではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "ノンサンミラクルでは駐車場を利用することができますか？",
            "answer": "はい、ノンサンミラクルでは無料の施設内のセルフ駐車が利用できます。"
        },
        {
            "question": "ノンサンミラクルのインターネット環境はどうなっていますか？",
            "answer": "ノンサンミラクルでは共用エリアで無料のWiFiを提供しています。また、客室内でも無料のWiFiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ノンサンミラクルには喫煙可能なエリアがありますか？",
            "answer": "はい、ノンサンミラクルには指定された喫煙エリアがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 349,
        "QA": 519
    }
}